想知大家同另一半會點樣慶祝兩週年？

我同另一半都係18歲
想知呢個年齡嘅絲打會覺得另一半點慶祝先會令自己覺得開心啲？

用心 卡又好 野食又好 手作仔 禮物等等 用心準備就夠
見到尼個po好sad因為我ex係我生日果日話分手 依加都未完全放得低

比人帽？

我一年 我男朋友咩都冇做
喺屋企煮飯仔就算數

女朋友都中意煮野食 睇嚟呢個唔錯

睇人 不過而家諗返起少hea

最主要開sem要讀書 少咗時間諗點計畫到底簡簡單單陪佢一日 一齊煮啲好質素啲嘅野食會唔會好虧

做愛

18歲已經拍左兩年
我22年都未同過女仔出街食飯

爆房啦 佢班fd都有爆 佢冇得爆會唔開心

我男朋友咩表示都冇

你唔識人姐

笑乜9 好撚好笑？
利申唔係帽.